Скоро 8 марта и мы с @pro_cake_el не могли оставить прекрасную половину человечества без внимания💕

Мы собрали самое вкусное в разные наборы🎁

Большой набор (фото 1):
🌸Нежная Павлова с брусничным центром и ванильным кремом
🌸Ванильные капкейки с малиновой начинкой и крем чизом 🍇
🌸Муссовое пирожное в виде розы (шоколадное с апельсиновой начинкой)🍊
🌸Мишка из белого шоколада🐻
🌸Клубничный зефир🍓

Цена с учётом упаковки (открытка+цветок): 1650₽

Средний набор (фото 2):
🌸Эклеры «Фисташка-малина»🌿
🌸Ванильные капкейки с малиновой начинкой и крем чизом 🍇
🌸Муссовое пирожное в виде розы ( шоколадное с апельсиновой начинкой)
•
Цена с учётом упаковки (открытка+цветок): 1100₽

Маленький набор 1 (фото 3):
🌸Панна-котта с апельсином, манго и маракуйей🍊
🌸Эклеры «Фисташка-малина»
•
Цена с учётом упаковки (открытка+цветок) - 800₽

Маленький набор 2 (фото 4):
🌸Мишка из белого шоколада🍫
🌸Клубничный зефир🍓

Цена с учетом упаковки (открытка + цветок) - 750₽
______________
❗️Бронь наборов в Директ или ватсап 📲
❗️Запись ведём до 4.03, успевайте ☺️

#электросталь #ногинск Хэээй! ❤️
Я к вам с кино.. про дела сердешшшные 🎬 

#ногинск #электросталь Сладкое признание к 14 февраля ❤ от нас с @pro_cake_el 
Набор заряжен на любовь, нежность 💑

Что же внутри? Покажем под сексуальную музыку 😏
🌿2 капкейка (красный бархат с вишнёвым конфитюром и крем чизом) 🍒
🌿2 муссовых пирожных в форме сердца (мусс на белом шоколаде, клубничный конфи и кокосовый бисквит с кусочками клубники) 🍓
🌿2 мини- тарталетки (сабле с карамелью, карамелизованным арахисом и белым шоколадом) 🍯🥜
🌿2 кейк- попса в виде эскимо (шоколадное пирожное «а-ля картошка» покрытое белым шоколадом) 🍭🍫
•
Стоимость такого набора- 1150₽
Бронь наборов в ватсап ☺
📞89166486820
Заказы принимаем до 12.02

#электросталь #ногинск Если вы больше не можете спокойно смотреть на мои эклеры и при виде их у вас начинают стекать слюнки, то это для вас! 🤪
В эту пятницу делаю ассорти эклеров! 
В наборе 4 вкуса: •
🌿Ванильные •
🌿Шоколадные •
🌿Фисташковые с малиной •
🌿Кофейные •
⭐️Коробочка из 4х штук- 580₽ •
📝Бронь наборов в Директ или ватсап 8(916)648-68-20
Как всегда все будет красиво и ооочень вкусно, обещаю! 💓
•
САМОВЫВОЗ 31.08 (18:00- 21:00); 1.09 (10:00-13:00)
ДОСТАВКА 31.08 (19:00-21:00)

#электросталь #ногинск #noginsk #elektrostal Конкурс по ссылке 👉🏻https://vk.com/wall-7917396_14899 Мужские! Стильные и брутальные! 💙

#электросталь #ногинск #тортыэлектросталь #тортыногинск #elektrostal #noginsk Незаменимая классика 😌
Ягоды и ничего лишнего.. 🍓🍒🍇🤤
#электросталь #ногинск #тортэлектросталь #тортногинск Тортики для малышей 🤗👼🏻 Эти малыши желают всем сладких снов ☺️
———————————
🍰📞8(916)648-68-20
#elektrostal #noginsk #электросталь #ногинск #капкейкиногинск #капкейкиэлектросталь #тортыногинск #тортэлектросталь Детский тортик 😌
———————————
🍰📞8(916)648-68-20 Хочу поделиться с Вами радостью 😌
Сегодня у меня праздник 🎉 
маленькой AM cake пол годика ☺️
Спасибо каждому из Вас за доверие, за любовь к мои сладостям и потому что Вы со мной! 😇
Мне приятно, что верите в меня, пишите отзывы, которые я очень ценю! 
И тем, кто в меня не верит, не любит и завидует тоже СПАСИБО!!! Вы делаете меня сильнее, не даёте падать духом и распускать нюни 😈
Отдельное спасибо молодому человеку [id11343820|@isan4ez] за бесконечные поездки по магазинам в поисках определенных и свежих ягод 😁, доставку тортиков и любую помощь ❤️, так же всем моим друзьям! @christin4ikk @kirill_sherman @kievoz [id273543490|@parbukovtim] @erohinayanna @vl.kalin Они тоже иногда в этом участвуют 😹и за дегустацию 😁
@olegkolsky спасибо тебе за покупку фотоаппарата для красивых фото! 📸
[id3254225|@rdriga] спасибо за мои красивые визитки, лого, вотермарку! Так же за твою оперативность! 🙏🏻
Как много раз сказала "спасибо" 😹 просто от чистого сердца благодарна! 
Спасибо, котята мои! Всех люблю, обнимаю и целую! 😽💞
———————————
🍰📞8(916)648-68-20 Этот тортик на выписку делала давно, но сейчас решила показать его 🙈
Такое странное чувство, когда заботливый папа заказывает торт для своей новорождённой принцессы 👼🏻 и ее мамы, при этом знает только примерную дату выписки 😳, но у нас заранее все было решено и подготовлено 😌
Все успели! Признаюсь: я была очень довольна и делала тортик с особым трепетом и любовь.. мне кажется, что детские тортики самые чудесные и волшебные 💕
А Вы как думаете? 🙃
———————————
🍰📞8(916)648-68-20 Брутальные капкейки 😎
Да-да, ротики то потом будут чёрные 😸
Может моська и носики тоже, но это смотря как кушать 😁
Спасибо за доверие и необычные заказы, они очень ценные для любого кондитера 🙏🏻
———————————
🍰📞8(916)648-68-20 Классический чизкейк с домашней карамелью и сочной клубничкой 😋
————————–———
🍰📞8(916)648-68-20
#электросталь #ногинск #капкейкиногинск #капкейкиэлектросталь #тортыногинск #тортыэлектросталь #elektrostal #noginsk #капкейки #торт Спасибо за мирное небо 🙏🏻
———————————
🍰📞8(916)648-68-20

#электросталь #ногинск #капкейкиэлектросталь #капкейкиногинск #тортыэлектросталь #тортыногинск #капкейки #торт Всем привет! 😉
Меня зовут Настя🙋 
Я люблю создавать красоту🌈
Буду рада сделать Вашу жизнь ещё слаще! 💝
Принимаю заказы на любой праздник и торжество 🎉🎁🎈👼🏻👰🏻👸🏻👮🏻
———————————
🍰📞8(916)648-68-20 